男朋友無送生日蛋糕俾我

明明話會搵餐廳食飯 結果都係我自己搵
明明話返香港補返個蛋糕俾我 點知都係無
好撚失望啊屌
第一年就已經咁
係咪個個男仔都咁Hea

分手啦初初拍拖就咁 之後仲得了

屌左咪會係咁囉

分手啦

唔係個個男仔都咁
睇佢有幾鐘意你

但佢都對我幾好

好多男人係咁，但唔代表唔錫你

可能屌厭左了

如果真係好鍾意
點解會咁唔上心

我係咪應該要再向佢暗示下

唔鐘意咪分手囉
是但喇

好多expect佐既野 佢冇做到 都真係會失望
你有冇同佢講番你既感受啊？

有啊 個陣一齊去緊旅行
我話好失望 唔開心 佢應成左會補返
但係返到香港都係無送到

可能佢唔記得咗

自己唔識買？

係，我都係粗心大意型，我好明

有冇禮物 ？冇可以分手

每個人可能重視既野唔同，未必個個都咁重視送禮
如果你好重視既話，會唔會試下再同佢講下啊？

btw你地一齊佐幾耐？

留意下啦積埋積埋真係會好失望

分手la

哄完就唔記得呀啦
講真啦.一個男人唔肯點花時間落你身上
都好明顯係無咁愛你啦
但都係兩件小事啫
咁快就咁失望
黎緊仲有大把失望既事等緊你

認真咁講.鐘意你個人同鍾意你肉體係兩回事

算啦 講吓姐 你又真係信

最緊要唔好煩 唔好發脾氣 袋住先啦
轉個頭又話你麻鳩煩
話自己已經點點點 仲唔夠？

如果真係好鐘意
無可能唔上心

除非佢唔鐘意甜蜜既愛情

唔緊要啦 樓豬遲啲失望夠就byebye

持續係咁累積夠失望到一個點就會散
有咩攤開黎講啦

🎂

應承咗囡囝嘢要做嘅

我都係咁喎
首先係叫我諗食咩，但我提議去既餐廳佢好似完全冇興趣，最後都係即興去返佢想去既餐廳
然後佢本身話帶我食甜品，我發晦氣話使唔使我搵埋去邊到食，佢竟然答好 不過我見佢都有save定啲甜品鋪喺手機嘅 雖然最後因為間鋪冇開食唔到

利申嗰時剩係一齊咗個零月都咁樣
但我本身都唔係好重視慶生，都係提早一日同佢慶祝only，就由佢啦

佢完全唔愛你 唸緊溝第二個 100%

以後都會係咁

無錯.內心會真係咁諗

去左學整左個蛋糕比女朋友食

3個月
再同佢講我驚會好煩

你講得岩
之後都唔會有d咩期望
鍾意肉體個D叫Sp wo

所以我講完一次就算
但之後都會記住呢件事

屌一樣
雙方無好明確解決過件事
就分手了

控制緊唔好咁投入

如果為左個蛋糕拎出黎講
會唔會好無聊幼稚

你個名

唔會卦
以我所知佢最近無識女仔

你女朋友就好啦
實開心死

你而加講無咩期望啫
你男朋友下次再講咩.你又係一樣會期望
女人好易哄

你男朋友鍾意你肉體又會同你講咩
總之見佢無咩野做錯就袋住先啦

有冇諗過你管得太嚴反而嚇走左對方
講真 無乜邊個會鍾意下下俾人check住
你由check個刻起代表你對佢有不信任
愛情裡面無信任其實都救唔返

係 話明未玩夠
點會因為你而安定落黎
除非佢突然經歷左一d大事啦
對佢好佢只會覺得又多一個人落搭咋

男人係咁

分手啦 佢對你都冇心 我以前個個都係

我條女都話好失望唔通

樓豬我懷疑你係我女朋友

又係去生日旅行

又係鬧過我唔上心無搵餐廳食飯唔送蛋糕

不過你乖啦 你男朋友有準備 唔準嬲！

一齊左無耐咋

勿相認

係就快D補返個蛋糕俾我

佢对你好又會吾幫你興祝丫
醒下啦

我男朋友第一年都係咩都無準備...
但發現佢份人天生悶 零心思
但錫唔錫你自己感覺到的
可以教佢點做
暗示下
有啲男仔天生悶蛋
好過太識調情
最後調埋其他女...

我整個生日蛋糕俾我女朋友但佢好似冇咩反應

件事咪一樣無解決到

对你老母 吾你老母
收嗲啦殘體五毛

直接講啦

但我男朋友又唔係悶蛋
可能只係唔識浪漫

可能內心興奮到不得了

就黎拖到佢生日都黎

我好想男朋友睇到呢個po
2月都無蛋糕你就死緊

所以到最尾你都係會講 咁不如早啲講

我當時對女朋友好好, 但佢又成日拎我同佢有錢EX比

可惜好多都係 不為也非不能也
之前第一年 過生日都係咁
對方塞左4千比我 補貼我換新電腦(舊機壞咗)
我話唔係要呢啲
有個蛋糕都好 話我多多要求
我知佢之前有diy 過生日蛋糕比之前條女
佢仲大大聲話係 咁又點
真係屌出聲
雖然我屋企無乜錢
我又係學生哥 4千銀真係成個月糧
一怒之下 我塞翻比佢 話咪諗住用錢塞住我把口

奉勸一句...如果一齊咗之後 第一次生日果類大日子都無心裝再 就算啦 唔好呃自己話 唔咁投入 抽離多啲 你只係比緊藉口自己 留喺對方身邊耐啲 事實上係無可能 佢會喺更多既事上令你失望
當你失望到一個點 知道呢個人無得救 就會放手
早放手 對大家都好 狠心一吓 換嚟真正既自由

到咗手咪懶
係咁過喎

你做我條女，我送比你

當年都諗過呢個問題
但無視左
到依家拍左三年拖
每一日都後悔當初無分手

叫佢同返Ex一齊囉

又唔洗一下去到咁盡既，有d人屋企由細到大都唔搞生日所以可能唔明d人點解咁重視生日
其實要做好expectation management就冇咁易失望, eg佢雖然唔係好注重慶祝生日，但佢平日都會好關心你，會為你花下心思咁都ok la

第一次同女朋友過情人節/生日應該點準備好？之前過第一個聖誕個陣佢已經親手整卡片套俾我，佢對我咁好我唔想令佢失望但又唔知點好

唔係亂諗 或者刻意玩大
喺生日之前有一次俾我發現佢私底下flirt女
而慶祝呢啲大時大節 佢唔係唔識驚喜 只係佢唔再做
發生太多事 最後都係分手

可以手寫生日卡 留意下佢最近想要d咩再送
香水 唇膏 衫 電子野 等等
情人節咪送花囉

on9 女人
唔撚送野比你就唔愛你?

咁你有無送過比我

次次出街我出曬 屌你 on9女人

男朋友都無乜點幫我慶祝 無蛋糕
覺得唔開心又覺得唔應該嬲呢啲 好矛盾
要佢發自內心去做先有意思

唔好用唔記得做藉口
重要嘅事冇可能唔記得

咁所謂嘅「錫」包咩先
我覺得要睇女方講到出口會唔會做返
同埋會唔會嘗試去改（改到幾多後話）

其實女仔重視嘅都唔係蛋唔蛋糕禮唔禮物
係有冇「心」 應承左又唔做基本上係死罪
平時都聽好多呢d case

睇下你女朋友鍾唔鍾意手作嘢
如果佢鍾意 你整俾佢一定會好開心
未必個個都想你浪費錢買唇膏手袋㗎
更何況男人啲taste同女人唔同
正日當日就搵間好少少嘅餐廳
送花呢個問題都要試探下女朋友鍾唔鍾意花
有啲人會覺得無謂 如果佢鍾意 可以考慮送保鮮花 唔會凋謝

唔好同女人講咩粗心大意，會覺得你搵藉口，會覺得「如果」你有心就可以mark低、set個鬧鐘提自己
做唔到＝無心裝載

一次半次可能唔太嬲，熱戀期可能仲會包容你
五六七八次就會積埋積埋變成：你「次次」都係咁、你「永遠」都係咁
你再用返「粗心大意」做理由，佢就會覺得：你「從來」都冇改過..................

我就係咁諗
覺得提左就無左個意義係到

要我提佢佢先醒起係我生日

好似逼鳩佢咁

咁慘
係我會喊

好心淡

唯有睇化啲 由佢啦 是但啦 唔想理了
再講又煩又無意思 有心既就唔會要你提咁多次

咁快送個閪俾人屌梗係啦

太忙？
因為疫情唔想出街？

Flirt 就唔要得了

下個更可愛啊

咁套你又自己買？

屌你自己反省下
冇心就放過人啦

咁你平時講嘢佢聽唔聽

講得岩啊點算

應承左冇做仲衰過唔應承

可能太忙唔記得左
同埋呢排應該唔見住

咁佢又無話應成既⋯⋯
只係提過下會咁做

男朋友無送生日口罩俾我

點解囡囝咁care生日蛋糕

咁算啦

佢果位EX應該因公主病頂佢唔順

唔失望都失望左講左又唔做返咪係咁疊落去

你都未講

平時扑野個陣佢肯唔肯舔閪先

都話講左⋯

sor me自膠
唉絲打我都同男朋友鬧緊交

雖然無蛋糕
但請我食咗餐貴嘅
但係肺炎搞到份禮物運唔切
垃圾支那國

你好快啲分手
呢種人就算口講有幾愛你
你慢慢會睇到佢有幾自私

生日連蛋糕都無個
應承咗又唔做
睇唔出有幾錫

估唔到咁多人覺得生日無乜表示係唔得
仲以為要求呢啲會比人話港女

我試過條仔户口得一百蚊 所以送唔起蛋糕

一個蛋糕既要求都唔係好港女姐

我都係乜都無啊因為肺炎所以乜都唔慶祝

咁都無辦法 唯有補慶
我地依家都無得見住

係咪本身唔係好識送禮物同好唔識節日果d要做乜
我係咁

第一年 唔同你慶祝好正常 用乜意蝕底曬 第二年先至慶祝 初初識唔同你慶祝真係無可厚非

會掛到癲左

放返自己出黎market啦

點解會覺得蝕底

無人要

講到天花龍鳳然後實際上激死女朋友嗰啲

我要

使唔使送番啲creampie比你補償

係囉 得個講字無行動咁有乜用wo

咩係Creampie

你係咪好細個？初戀？

廿頭啦
唔係初戀
做咩咁問

矮妹你岩咩

因為你既失望我曾經都經歷過

係咪有故仔聽

說謊蛋糕囉 有心平貴無所謂

我同男友一起第一年無生日蛋糕無book餐廳，第二年係我再三強調下買左東海堂，第三年唔記得左有無蛋糕，第四年黎接我放工個時，係公司對面凱C餅店買左難食蛋糕，跟住話前一晚返工好眼訓想唔食晚餐返去訓教，結果我地係落雨既球場食蛋糕，當時我24，佢祝我25生日快樂。邊個夠我男友誇張啊?

利申:男友係個好人，仲一起緊，踏入第8個年頭啦～

哇 好sweet
祝福你地

我條仔都係咁...從來都唔會有驚喜
禮物都係我嗌佢買比得先買仲要話聖誕洗乜買禮物個啲
情人節嗌佢寫張卡比我都唔肯
你真係要諗清楚

分手啦 重視你就唔會咁

你地一齊左幾耐？
要開到聲先送真係
我寧願自己買俾自己

我諗我唔提佢真係唔記得要送

我都係大時大節咩都冇
慢慢睇開左
做番自己 唔做咁多心思野去氹男朋友 個人仲輕鬆左
可能自己以前不斷去諗自己可以做啲咩可以為對方更好，變相都會對對方有期望

我對女朋友係越耐越好

一次都無送過？咁佢平時對你好唔好
如果對你好就夠啦
成日咁諗會慢慢迷失自我 我都睇開左了
一段健康既關係唔應該只得一個人付出。。

男人唔係會不斷追求新鮮感咩
耐左唔覺厭？

點解唔可以越黎越珍惜你 你哋唔成日先入為主啦。。。真係會出事架。。。

蛋糕都有送既
不過我成日諗 蛋糕就算好細個果啲兩個人食都好飽
反而我冇送過蛋糕俾佢
我同佢大時大節唔會去食咩大餐 唔會有啲咩慶祝咁
我覺得我係俾ex 縱慣左，覺得呢啲慶祝係理所當然，但其實冇野係必然
兩個人愛對方簡單都可以開心
佢平時對我好都好足夠了

因為世上太多賤男啦
女人又無乜安全感
成日覺得屌厭左就會走

就黎2年

你咪hea返佢囉
super
呢啲野人夾人 冇絕對架
除非佢以前做而家唔做你就可以講

咁就要先入為主佢係賤男？佢之前付出過嘅其他野你又唔計？

係咪愈拍愈懶

我過唔到自己個關
成日忍唔住對佢好

我係話之前遇到個D賤男
唔係依家呢個

從來無勤力過
我就真係懶左

佢生日嘅時候又送蛋糕又送禮物
佢見你咁重視自己生日
下年就識做

是旦啦都唔好食

親手整蛋糕比佢 帶佢食好食餐廳
到我生日過咗半個月都無補祝 依排更加唔會出街
再補祝已經無咗感覺

紀念日都係毛都無條 諗返起都好灰

有冇同佢提過
如果係我都會覺得好灰心

分手啦 一定一年衰過一年

如果連張卡都唔寫
你諗下 如果你有事 佢會唔會第一時間救你
起碼你唔夠口罩 對方會唔會幫你
咩禮物都係假 佢上唔上心 你最清楚

我明呀，可以係好錫，但唔會用呢啲表面行為表達呀嘛不過有時都會想有下呢啲野

3個月 唔正常wo 3年就話姐
對方係咪事業心好重個類?

講過了 肺炎不了

你照下自己個樣就知點解

分得

慘豬
初初追你果時都係咁？
肺炎佢有冇關心你

我好似錯左重點 3個月就一齊去旅行快左啲啵

第一次同佢過生日咋